[爆卦] 【中國幼兒園又出大事了】

腐爛雞腿/發霉大米/過期調味料，家長到醫院幫小孩身體檢查，多人罹患癌症。昨天家長 想上訪南京政府，全部被公安攔截，待遇跟之前老兵上訪一樣。唉.....可憐阿!

中國的小孩真可憐，出生先要擔心疫苗，幼兒園/小學要擔心食品安全，還有性侵問題。 高中大學還要擔心言論自由，一輩子都要活的小心翼翼。

昨天到現在，中國官媒都是瑞典辱支新聞，要求道歉。 國內出事，就用國家民族大義來掩蓋囉！

唔出事就真係大事

冇新聞就真係新聞

人類底線

明明食草都得。。。 係都要食飯

全世界只有中國人會咁仆街, 害自己下一代

所以D中華膠仲相信中國人有得救, 真係得淡笑

食咩可以食到生can？

中華=/=共匪 共國
中華文化係文革時已經從共國毀滅左
日本韓國都有好多中華文化
你講嘅"中華膠" 應該係愛國膠 愛黨膠
諗清楚你反緊乜先啦

蝗民既下一代=圈養的畜牲下一代, 無所謂
權貴及權貴下一代有特供

何況過好快可以任生, 死幾個咪再生過

對外講人類底線
對內沒有底線

總之家陣 中共=中國
反中共=反中國 就實無錯

同埋日本是日本文化, 韓國是韓國文化
無啦啦老屈佢地係中華文化做乜撚??

中華膠果然係軟弱, 無得救

食咩可以食到集體生癌

對外就鳩威,瑞典哈我強國人民要道歉,自己就打壓到班蟻民仆街

發咗霉有
黃曲霉素
一級致癌

我記得某個糧倉比人燒左

威佢老味咩……… 印度依啲邊境國家大事就玩掟石……… 瑞典依啲小事就擺姿態 …

抵撚死，蟲黎架，無啦啦走去學人食飯食調味料
王副主席話食草先係蝗國生存之道